一人一個令屋企人唔會叫人黎屋企打麻雀嘅方法

如題

你自己做咳嗽師咪得囉

打開麻雀箱 倒啲糖 加少少熱水 搖兩搖

收埋屋企中發白各一隻

收埋一隻牌，然後話副野唔齊

日日播公安拎個鎚扑爛麻雀枱條片同有人上黎就拎住個鎚行黎行去
等人以為你傻左 自然唔敢黎

佢哋可能會買過副

企喺門口幫啲人探熱（探額頭嗰隻 手震唔小心照到隻眼都唔出奇）
探完就大大力拍佢地膊頭話沒事兒你體溫正常

好戇鳩自從疫情之後
老竇老母每個禮拜都約人係屋企打麻雀
以前係唔會嘅
本身我好撚憎費事眼冤但係我又唔出得街

叫佢去雀友屋企打佢又話人哋屋企唔得

直接好似支那公安咁，攞個鎚扑爆副麻雀

狂咳咪得

有諗過將副麻雀掉撚咗佢

會唔會捉我去隔離㗎